[ 抗滲透 ] 又係時候睇吓五毛手冊

用2014的經驗，政府、差佬後退之後，港共、中共並唔會放軟手腳，而係轉而用文宣系統全面反擊。愛港力之類你當然一早知啦。但連登，都已開始被滲透。成個pattern同14年係一模一樣。

以下係曾經外流的五毛手冊內容，其中第8點尤其重要！

//6、必要时可以制造更加耸人听闻的假新闻，吸引网民视线，然后很快澄清该消息纯属谣言。

7、某些论坛人气不错，网友信用度比较高，这时首先要做的是制造一种混乱，通过似是而非的文章进行干涉，跟贴作非理性的故意曲解、制造误会和争辩，转移网民注意力。

8、海外网站较难控制，当不能主导论坛舆论的时候，可以采用大量短贴、无实质内容贴、非理性贴进行刷屏，令版面充斥无意义的混乱，使读者失去兴趣，这样达到避免反动思想流通传播的目的。//

用第8點，就係用無意義的內容去充斥，令D人花時間去講D無謂野洗版。咁就足以破壞「反動思想」的傳播，甚至破壞一個討論區的團結同互信。exactly係而家對家做緊既野。

早前係連登上出現攻擊「左膠」的文宣。我個人希望係少數真心憎恨左膠的人士所為。但到而家，又無啦啦又講連儂牆乜乜乜，狂屌，搞到個氣氛好差，失意既人失意。

連儂牆好明顯本質就係好既，而家有人擾亂，我地咪轉個方法，照搞照傳播正能量，只貼不守，遍地開花。

最後防範的五毛方法好簡單

一，factcheck；
二，問當下的討論有冇意義，係咪為運動好

有呢兩個原則，好快就知攻擊po係好無作用，最後其怪自敗。

參考：
五毛手冊：

抗滲透
其實會員咪可加密
一加密佢地就睇唔到

因為比唔起錢

推

第7點咪就係分化撚想用招數囉
連登仔帶個腦出街先推post
更加唔好隨便攻擊同路人

狗係實有會員的 (鳩硬Sir)
有時D有用資訊可能CD-Rom睇唔到

俾你公開咗我本員工手冊

.

推！長知識，好人一世平安

push

不分化

最重要係我地覆post時，除咗要諗講d乜，仲要諗會唔會推咗d重要post落去。

公開比大家睇 等所有人一齊進步

推啊